灣仔霸氣哥有嘢同大家講

呢度再無分70、80、90、00後，出得嚟大家都係香港人！Keep Alive, Be Water, MY FRIEND!

唔該巴打

香港人 7.1 見

霸氣哥 71見

堅。抗爭

眼濕濕

7 1見

7 1 見

真心霸氣哥

71見

正氣哥

睇到眼濕濕

佢一路講一路都眼濕濕，睇得出佢好錫大家

71見，gear up

Weconnect c u 7.1

7.1見

推

好傷心 見到好多人都好俾心機 堅持到依家
但係依個政府都係當睇唔到
點解要咁

推俾多啲人睇到

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —